未訓既咪入黎傾下計囉（85）

訓唔着
涼又未沖 牙又未刷 乜都未搞

飯飯

lm

大浮

麈塵

推推

人呢

定定

大奶奶呢

媽咪

1左

雲雲

母母

好掛住掛住人既感覺

安吉呢

好眼訓 但仲未吹頭 頭未乾

幫你吹

沖完涼舒服曬

嗚 一樣 我都未吹

好

一定好香

安古去咗邊

長頭髮的壞處

吹乾就氹你瞓

古定吉

真 明明剪短左啲架啦

楚楚

Luv u

長頭髮好正

自然乾

你留下長髮

我有女朋友了

仲要我係厚頭髮勁耐先乾

好熱 不了

攬攬

攬住瞓

Hello飯飯

點都吹一吹先 想攤低

84唔見你
以為你訓左

Same呀！！！！
每次都要剪薄啲

同朋友傾計呀

✂✂✂

變光頭

唔好掂我把頭髮

今晚真毒(你 可以發個甜甜嘅發夢了

啱啱吹完 仲淨翻幾條未乾

醉咗

個心醉咗

酒心奇奇

透簿我又唔得會搞到d頭髮好碎 淨係可以整負離子

會唔捨得醒

自私飲

我配合唔到你

咁你而家掛住邊個？

飯飯搶左我個1001

好眼訓我訓覺了 夢入面見

我心醉人未醉

屌 我諗住打1000 之後你1001架

掛住我

心醒了還未醉

而家呢刻冇

頭髮好耐無整負離子了

有我係度
就唔會心醉

女朋友早抖

心死了還未醉

要諗下點罰你先得

真

我天生頭髮好直

呵返我

人難得只因失戀擁抱負累

我打屁股

你曳曳 大浮你又要恰我

你就想

你曳先

快啲打我

寧為他跌進紅塵 做個有痛覺的人

我想met你粒lin先

咁咪好！我都偏直掛 但係會夾頭
所以就唔整了

吓
敏感㗎唔好啦

好 就放過你一馬

頭髮靚真係好正

真好

樓主好好人架

我懶 以前會夾

出街先會夾下我都無咁好心機日日夾

樣靚正啲

我鍾意j頭髮

係
返學直程由佢

咁你去食頭髮啦，唔好食我

食你啲頭髮

叫春

join

咁你j蘇文峰得啦

佢頭髮唔靚

麥頭不了

Join

返學就求其啦無人睇

點減肥阿

新人 hello

原來已經四點幾

bot唔洗訓

係
時間過得真係快

提你地瞓

好感動

做廢青好爽

又係到

Hi

搵日約你瘋狂食蛋包飯

想做足一世

btw 冇可能發生

拉曬啲popo去打靶

巧

點樣一世都係青年

點樣保持永遠平靜心境年輕？

打

我都想

你好nice

打撚死佢地

樓主要訓啦
各位都早啲休息

畢仔唔係訓架咩

家姐

你好好人

晚安

早抖～

deedee

大哥哥

all weak

真！

油姐做咩唔瞓

廚廚！

好精神
聽日請sl算

窄醒

支持

油油！

你又做咩唔瞓

精神

橙 橙過冇得瞓

一齊講番句
係精神既！

bot唔使瞓

好橙咩
我一陣會訓番

我都bot

記得瞓！！！！

唔想訓

會 最近都好攰

不不都係到

瞓瞓下醒咗會燥過瞓唔到

我又冇乜野
因為聽日唔洗早起 自由時間
如果宜家六點 我八點要起
宜家又即刻訓唔到 可能拖到七點或七點幾先訓得番就好辛苦

留名

出出！

我接受唔到我要儲埋一次過瞓

係

好嚴格

訓醒了 係咁窄醒 食藥先

少少

真係冇力感好重

瞓瞓下醒咗會瞓唔返

bb

柔點解我咁weak

我係弱者

你發燒係要休息多啲

你又訓唔到呀 bb

我地通頂drink最衰你病咗

我千杯不醉飲水

我通常都訓得番

唔weak

柔 好識安慰人

食完藥再瞓啦

探個熱先

食完藥再訓過

幸幸

乖 要快啲好返呀你

柔b

趁 無人之際想念你

你又唔訓

Bot

而家瞓啦

仲有燒
屌！

德德要快啲好番

要快啲好返

畢仔係已經醒咗定仲未訓到?

屌！！！！！
見到尋日d愛港派打人就嬲

食左d藥 無咁興
以為一教訓天光就好 都係無降到燒 唔知係咪間房太熱

會急尿

早晨

我weak

廚廚 早晨

畢訓嗎?

一合眼就瘋狂諗野，搞到唔想訓

點解呀?

用埋小能退熱貼可能會更好

咇咇 早

用緊 邊用邊上網

早晨 德仔

早吖獨獨

訓唔番喇？

咁早嘅你

冇訓過

嘩 咁你成晚做咩?

尋日10點半左右訓左
唔洗訓嚕

搞咩唔訓呀

早睡早起

病左係要做弱者

傾計

咁傾得
好悶呀 乜都唔想做

行一行山就病咗

你訓教啦病咗

口水佬
我都係

係咁鳩叫幾個鐘 可能本來係山上面已經病左唔知
太亢奮

唔眼訓 唔訓！
聽下女神bb既歌先

都係 係山上冷親

個日唔凍呀 有少少風幾舒服
人又多呢 係熱熱地 好彩通風
可能係朝早太陽出黎落山 熱到病左
話晒落山係辛苦過上山 滕頭負擔幾大

係 但係未快好多？
我覺得雖然膝頭哥負擔大啲 但快好多
居然係熱到病咗 第一次聽

焗到病 熱傷風之類掛
唔會快得幾多 係人多要排隊先慢姐
如果一個人上山落山其實差唔多 落山可能會慢少少因為要好小心

多人咁冇計 可能係因為我會跑/線落山
咁感覺有冇好番好多？

跑唔到落山架 會跣腳同埋凹凸不平要一級級慢慢落
我等一陣再探一次熱 之前探係有少少燒 華氏100度
無尋日咁攰同成身好興 食完早餐再算

因為我痴線
飲多啲水 訓多啲就會好
我都想訓下 個腦好似short咗咁

碌落山快d
訓下啦 落街食早餐先

差唔多咁濟
訓完今晚就會訓唔到
羨慕你有得食香港早餐

小二黎個 沙嗲牛麵！ 炒蛋腸仔！ 熱奶茶！

我食屎
沙嗲牛正

嘻嘻 洗個面落去嚕

獨獨

早

下 德你病左？

開冷氣未？

廚廚

buddy 早

尋日一返到屋企開住冷氣訓都要包到成隻糉咁 覺得自己凍 但係個身係興
今日好左好多架啦 無事！

雲b

訓醒 可以繼續訓 不過唔得

辣辣 早

肉肉早晨呀～

窄醒左？

算係醒左架啦宜家

咁去食早餐啦

要 但我懶到仆街 好想賴床
其實係要起身的

懶訓！

早呀

想食

楚楚！

肉肉 你都好早喎

Hello食完早餐了

你食咩？

引誘我

火腿通炒蛋凍檸茶

你地個個食好西

等你返黎同我食！！！！

唉 真係有排
好後悔過咗黎

有排都等你返
唔好咁啦獨獨讀書嘛

本身都諗住drop out
以後都唔黎
橫掂係個鬼地方

鬼地方 點解既

Hii

我也想你

全部都係山 得個幾個死人核特湖
又乾又凍又熱
又冇好西食又冇野玩
文化又唔diverse

早晨 奇奇

點解呢個世界咁多八婆，就算係男人都咁bitchy
有咩不滿咪三口六面講清楚，喺背後同其他人講真係好撚on9
成熟少少啦仲成個細路仔咁

子子早晨

好多男仔都真係成堆八婆咁 好得人驚

好早喎

荒島咁喎
堅持呀獨獨

勁驚嗰啲男仔八婆
有時候揀得同男仔講，就係因為知道男仔無咁煩，個人易話為啲，又唔會好似啲八婆咁唱通街
點知

一陣行行行街

你咁早

瞓豬

又係你ex

的確係荒島咁 所以會抑鬱

真 錯哂
有啲仲八過女人
要小心所有人

正 去邊區？

依家有無好啲？

返豬

唔係佢
有啲fd係咁
呢2日佢又搵返我搞到我又諗起

有啲好man但好八婆

銅鑼灣

德德幫我光復佢

麻包袋準備好

唔知 對啲野開始麻目

好好行

獨獨～有我地陪你呀

連登好溫暖

今日有咩做

我想搵你

子子

柔柔

個個都知道我柔柔

洗乜講 你係呢度數一數二嘅傻婆

因為有你

係有你

傻

你都傻

Joe!

好眼訓呀我依家

油妹

你琴晚幾點訓

堤堤

餃餃終於出現了

咸咸

唔玩

Hello

你講乜野呀

塵塵

做乜

⋯⋯自爆唔答得唔得呀

佢地話我傻婆

夏妹彈出彈入

呢個真喎

絲打

唔知喎～～

勿嬲
傻婆先係最睇通世界所有嘢嘅人
精彩的瘋人

樓豬

嘻

今日好早！

嘻嘻

真, 我先最清醒
你地全部先係傻婆

咁都係自爆咩

塵塵好

呢個笑咗

唔答唔答 一陣你會話我

我唔彩你地

嘻嘻嘻

傻婆嬲豬？

去飲茶

果然係傻婆

咁一定好夜

正呀好想食燒賣

我無野講

唔好咁啦
最多唔話你傻婆一日

前幾日巧忙

楚楚都bad bad

痛唔痛
26號去釘

刀仔ready

行街

約我未

好mk

感情撚

想同你行

傻婆

我耳仔太細

太依賴一個人會好辛苦

想念你就彈入

我好倚賴老母 好幸福

今晚見啦各位

我無 我最乖

今次好痛
明明第一次釘無感覺

你乖乖豬

may we meet again

我哋幾時見過面？

咁應該好少想念

夢中

信你啦

真塵塵就醒！
尋晚就快5點先訓

下次幾時？

So bad

～～

哦! 比我見到你話5點先訓

早抖

⋯⋯
你會追post架咩
然後9點起身返工

夢到再話你知

點解咁早先瞓啊？

see u soon

成日都係咁⋯⋯

下次試下早兩個鐘瞓慢慢改變習慣

盡試ok?

比我意外發現咗!
呢啲叫天網灰灰呀

今日好曬

奇b

黑

想為你遮太陽

10/10

曬唔黑

我....er....無野講

體力消耗極快

咁我同你就會曬親人

真
你好白淨

純潔

你又知

呢個真

白虎🐯

想奶？

唔想
想飲木瓜牛奶

白白架b

你自拍過比我

唔鍾意食木瓜點算

好正

你呢？黑鳩？

你夠白

有冇興趣食催淚彈

你咁早起身做乜

呢個真, 為拍而拍真係搞唔掂

1點半啦喎
係有少少早既

老豆老母好似係唯一可以依賴嘅人

我好廢

唔知做乜 冇哂動力 唔想出 琴晚已經係咁

比啲時間自己
畢仔做咩咁唔開心
快啲追擊我

最少都五點啦

有包袱？有壓力？我都唔知，想做自私既人

休息下囉
同香港有關定同自己有關

洗唔洗搵律師？

我明呀 咁我自己都有
其實係人之常情
唔洗咁介懷啦 你暫時休息下姐
等狀態好啲再歸隊囉
我地又唔係唔等你

要求傻婆辣做我律師

我都試過咁 可以抖下先

睇下佢肯唔肯保釋你

自己

街坊裝呀，接放學，我都仲做到，但再去前線真係

睇怕我要留係你身邊48個鐘了

唔早啦

休息 你ok先再前
真心既 依啲唔係你應份受既壓力
如果勉強自己出 可能最後其實根本幫唔到啲咩
唔洗咁自責唔洗覺得自己廢
如果心態未ready好就等到你ok先再去啦
每個人都有唔同既崗位 你一開頭做開個個位
唔代表你永遠都剩係可以做個個位
狀態無咁好既咪退後少少先囉
班手足都好需要人係放學時間支援佢地架嘛

好早做緊咩

休息下先 可能到左低潮期？

係咁就最好啦

收唔收留我我好聽話的

唔可以比你長期係狗屋喎 會有可疑

咁你屋企等

好 快黎 我等你

又攰又眼訓 早抖！

今舖得米了

早抖啦獨獨 攬攬

準備訓教

咁啱呀bb

訓啦

未返到

我訓先

屌 又係咁

終於上返水

唔知睇下你響邊好先

呀！！！！！個頭又痛！！！！！！0
屌！！！！！！

Take care

我屌撚哂班淨係識cow女cow仔唔出去嘅人

革命唔係po下ig就得

有邊撚個無包袱邊撚個唔驚？

呀！！！！！！！！！
我個頭！！！！！！！
起身又痛！！！！！！
又出唔到！！！！！黎！

呀！！！！！！！！！
好想出！！！！！！！
黎打班狗！！！！！！
黎打藍屍！！！！！！

冇訓過出唔到

大把機會
最緊要身體狀態可以

我知
我意思係一開始就出都無出嘅人
我真心覺得好嬲

立場有大機？

課完金之後有啦

肉肉絲

遊行咁熱又流曬汗
叫我自拍不了
又唔係靚仔

好
睇下有冇機會遇到

牙油

大！

奇！

架架

牙奇

油油

煲

食屎啦垃圾阿狗

俾返對西瓜我

阿狗6弟都不如

幸幸, 聽日返幾點

返930 應該搶唔到張敬軒嘅飛啦

你好

睇呢隊西波好辛苦

我係咪睇緊學屆

差啲輸埋

真係好廢
波都傳唔到

好悶

靚女絲打

隊隊

Fu 緊mask 你問我答

聽日返工又恰眼訓

仲唔夠靚？

架仔

唔夠

☁

咁貪心

開始多人鳥

Rip

唔貪心
好無聊
好想覆人野
開唔開你問我答好

天使仔

大帝

真，個陣散哂，打仔春

打條春

即刻訓

本身靚女？

做左愛未

不

薯！

領先兩球
兩次on99失誤輸返

黎m

衝紅燈不了
好嘔心

扮破

不了

衝紅燈係咩嚟架？

咁都得

夏天黎m慘過食屎

黎m個陣扑

過馬路衝紅燈

同意
如果冇毛黎m就好爽

好恐怖

Gerger

我女朋友都今日黎，又唔洗做爸爸了

浮雲哥消失了

熱到仆街屌佢老母

爸爸唔好唔要我

剃

下個月做

絲打話咗比我知啦

勤換m巾
我黎m少出街
多數坐屋企

真係唔怪得d女發脾氣

咁唔做愛了

琴日訓咗十三粒鐘

今次黎m前發左男友2次脾氣
但佢仲送野比我

你會咩

我日日都訓10-12個鐘先夠

屌吖
我仲要畀人嫌三嫌四冷戰緊

奇奇有啲悶
你問我答

又發脾氣

做咩咁悶

聽日返幾點？

而家0性慾 應該keep到

我同佢唔會冷戰
之前鬧交氹都唔氹我
我屌到佢以後聽曬我話 主動氹我

我條女9:30訓左

播住金剛經嚟睇av就會練到心無雜念

唔會傷感情咩

要唔要巴打貼j圖

佢有錯在先
不過好小事
但我忍唔住鬧佢

屌到佢聽曬你話

點壞

唔信

0性慾

今日咁夜訓

通常我畀人屌

我最少2點
不過下就1點醒

來吧

你比人食住

中秋太攰

中秋過左3日喇喎

正仆街

佢唔氹我仲傷感情
次次都要我主動氹佢 我會好攰
佢係唔屌唔做個d人

還好，又唔係成日咁夜

屌佢屎眼

you weak

肉體上定語言上

毒龍鑽

咁勁嘅你

之前我都係咁
諗住就曬佢
而家就直接開佢波

星期六呢 先乜乜又天水圍再乜乜

我打飛機都打到悶

好嘔心

女仔不嬲都有權令男人屈服跪低

因為未瞓 又唔想做嘢

唔好睇死一個咪得

1點

鬼叫佢唔屌唔做
成日整喊我

轉換下口味

眼淚
我都想唔喊 但我次次都忍唔到

我比人食住
拍拖成日都係

我返930

1130

你咁有霸氣 咁強勢都俾人食住

前褲袋好淺

都好悶

想死
好撚攰

飛咗佢

呢啲係咪叫情趣

女仔喊真係大晒

對住男朋友就唔係㗎啦

你係咪拍拖會變另一個人

咁總有一方比人食住嘅

但都係個句 嘈少啲啦 除時玩出火

應該唔係
鬧交咁辛苦

咁就孭個袋

咁醒嘅你

喊都唔氹
係咪可以分手？

我都唔想喊

同意

睇大家點處理
有部分係喊完靜下先
然後再氹再傾

邊個開post

不嬲

攰嘅就早啲休息啦你

我都唔想你喊

佢之前真係唔氹
我黎m前會比警吿佢 叫佢唔好激我

1001

平時唔係8點定8點半架咩佢

喊真係抗拒唔到，如果係我面前喊，一定攬實佢話自己錯哂，如果偷偷地喊，就....

我之前係喊都唔氹
但佢應該純粹唔想認低威

我試過喊緊
佢調頭就走咗去

坐多陣